{"Unnamed: 0":{"0":null,"1":"\u2022","2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":"Gem\u00e4\u00df \u00a7 322 Abs. 3 Satz 1 HGB erkl\u00e4ren wir, dass unsere Pr\u00fc-","11":"fung zu keinen Einwendungen gegen die Ordnungsm\u00e4\u00dfig-","12":"keit des Jahresabschlusses und des Lageberichts gef\u00fchrt hat.","13":null,"14":"GRUNDLAGE F\u00dcR DIE PR\u00dcFUNGSURTEILE","15":"Wir haben unsere Pr\u00fcfung des Jahresabschlusses und des","16":"Lageberichts in \u00dcbereinstimmung mit \u00a7 317 HGB unter","17":"Beachtung der vom Institut der Wirtschaftspr\u00fcfer (IDW)","18":"festgestellten deutschen Grunds\u00e4tze ordnungsm\u00e4\u00dfiger","19":"Abschlusspr\u00fcfung durchgef\u00fchrt. Unsere Verantwortung","20":"nach diesen Vorschriften und Grunds\u00e4tzen ist im Abschnitt","21":"\u201eVerantwortung des Abschlusspr\u00fcfers f\u00fcr die Pr\u00fcfung des","22":"Jahresabschlusses und des Lageberichts\u201c unseres Best\u00e4ti-","23":"gungsvermerks weitergehend beschrieben. Wir sind von","24":"dem Unternehmen unabh\u00e4ngig in \u00dcbereinstimmung mit","25":"den deutschen handelsrechtlichen und berufsrechtlichen","26":"Vorschriften und haben unsere sonstigen deutschen Berufs-","27":"pflichten in \u00dcbereinstimmung mit diesen Anforderungen","28":"erf\u00fcllt. Wir sind der Auffassung, dass die von uns erlangten","29":"Pr\u00fcfungsnachweise ausreichend und geeignet sind, um als","30":"Grundlage f\u00fcr unsere Pr\u00fcfungsurteile zum Jahresabschluss"},"lage f\u00fcr das Gesch\u00e4ftsjahr vom 1. Januar 2023 bis zum 31.":{"0":"Dezember 2023 und","1":"vermittelt der beigef\u00fcgte Lagebericht insgesamt ein zu-","2":"treffendes Bild von der Lage der Gesellschaft. In allen we-","3":"sentlichen Belangen steht dieser Lagebericht in Einklang","4":"mit dem Jahresabschluss, entspricht den deutschen ge-","5":"setzlichen Vorschriften und stellt die Chancen und Risiken","6":"der zuk\u00fcnftigen Entwicklung zutreffend dar. Unser Pr\u00fc-","7":"fungsurteil zum Lagebericht erstreckt sich nicht auf den","8":"Inhalt der oben genannten Berichterstattung zum Berliner","9":"Corporate Governance Kodex.","10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null},"haltlich gepr\u00fcften Angaben im Lagebericht sowie unseren":{"0":"dazugeh\u00f6rigen Best\u00e4tigungsvermerk.","1":"Unsere Pr\u00fcfungsurteile zum Jahresabschluss und zum Lage-","2":"bericht erstrecken sich nicht auf die sonstigen Informationen,","3":"und dementsprechend geben wir weder ein Pr\u00fcfungsurteil","4":"noch irgendeine andere Form von Pr\u00fcfungsschlussfolgerung","5":"hierzu ab.","6":null,"7":"Im Zusammenhang mit unserer Pr\u00fcfung haben wir die Ver-","8":"antwortung, die sonstigen Informationen zu lesen und dabei","9":"zu w\u00fcrdigen, ob die sonstigen Informationen:","10":"\u2022 wesentliche Unstimmigkeiten zum Jahresabschluss, Lage-","11":"bericht oder unseren bei der Pr\u00fcfung erlangten Kennt-","12":"nissen aufweisen oder","13":"\u2022 anderweitig wesentlich falsch dargestellt erscheinen.","14":null,"15":null,"16":"VERANTWORTUNG DER GESETZLICHEN","17":"VERTRETER UND DES AUFSICHTSRATS F\u00dcR DEN","18":"JAHRESABSCHLUSS UND DEN LAGEBERICHT","19":"Die gesetzlichen Vertreter sind verantwortlich f\u00fcr die Auf-","20":"stellung des Jahresabschlusses, der den deutschen, f\u00fcr Kapi-","21":"talgesellschaften geltenden handelsrechtlichen Vorschriften","22":"in allen wesentlichen Belangen entspricht, und daf\u00fcr, dass","23":"der Jahresabschluss unter Beachtung der deutschen Grund-","24":"s\u00e4tze ordnungsm\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung ein den tats\u00e4chlichen","25":"Verh\u00e4ltnissen entsprechendes Bild der Verm\u00f6gens-, Finanz-","26":"und Ertragslage der Gesellschaft vermittelt. Ferner sind","27":"die gesetzlichen Vertreter verantwortlich f\u00fcr die internen","28":"Kontrollen, die sie in \u00dcbereinstimmung mit den deutschen","29":"Grunds\u00e4tzen ordnungsm\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung als notwendig","30":"bestimmt haben, um die Aufstellung eines Jahresabschlusses"}}