{"Unnamed: 0":{"0":"\u2022","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null},"Unnamed: 1":{"0":"entspricht der beigef\u00fcgte Jahresabschluss in allen wesent-","1":"lichen Belangen den deutschen, f\u00fcr Kapitalgesellschaften","2":"geltenden handelsrechtlichen Vorschriften und vermittelt","3":"unter Beachtung der deutschen Grunds\u00e4tze ordnungs-","4":"m\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung ein den tats\u00e4chlichen Verh\u00e4ltnissen","5":"entsprechendes Bild der Verm\u00f6gens- und Finanzlage der"},"sonstigen Informationen verantwortlich. Die sonstigen Infor-":{"0":"mationen umfassen die dem Lagebericht als Anlage 1 beige-","1":"f\u00fcgte Berichterstattung des Vorstands und des Aufsichtsrats","2":"entsprechend dem Berliner Corporate Governance Kodex.","3":"Die sonstigen Informationen umfassen zudem den uns vor-","4":"aussichtlich nach dem Datum dieses Best\u00e4tigungsvermerks","5":"zur Verf\u00fcgung gestellten Gesch\u00e4ftsbericht. Die sonstigen"}}