{"Unnamed: 0":{"0":"\u2022 entspricht der beigef\u00fcgte Jahresabschluss in allen wesent-","1":"lichen Belangen den deutschen, f\u00fcr Kapitalgesellschaften","2":"geltenden handelsrechtlichen Vorschriften und vermittelt","3":"unter Beachtung der deutschen Grunds\u00e4tze ordnungs-","4":"m\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung ein den tats\u00e4chlichen Verh\u00e4ltnissen","5":"entsprechendes Bild der Verm\u00f6gens- und Finanzlage der","6":"Gesellschaft zum 31. Dezember 2023 sowie ihrer Ertrags-","7":"lage f\u00fcr das Gesch\u00e4ftsjahr vom 1. Januar 2023 bis zum","8":"31. Dezember 2023 und","9":"\u2022 vermittelt der beigef\u00fcgte Lagebericht insgesamt ein","10":"zutreffendes Bild von der Lage der Gesellschaft. In allen","11":"wesentlichen Belangen steht dieser Lagebericht in Ein-","12":"klang mit dem Jahresabschluss, entspricht den deutschen","13":"gesetzlichen Vorschriften und stellt die Chancen und Ri-","14":"siken der zuk\u00fcnftigen Entwicklung zutreffend dar. Unser","15":"Pr\u00fcfungsurteil zum Lagebericht erstreckt sich nicht auf","16":"den Inhalt der oben genannten Berichterstattung zum","17":"Berliner Corporate Governance Kodex.","18":"Gem\u00e4\u00df \u00a7 322 Abs. 3 Satz 1 HGB erkl\u00e4ren wir, dass unsere Pr\u00fc-","19":"fung zu keinen Einwendungen gegen die Ordnungsm\u00e4\u00dfig-","20":"keit des Jahresabschlusses und des Lageberichts gef\u00fchrt hat.","21":null,"22":"GRUNDLAGE F\u00dcR DIE PR\u00dcFUNGSURTEILE","23":"Wir haben unsere Pr\u00fcfung des Jahresabschlusses und des","24":"Lageberichts in \u00dcbereinstimmung mit \u00a7 317 HGB unter","25":"Beachtung der vom Institut der Wirtschaftspr\u00fcfer (IDW)","26":"festgestellten deutschen Grunds\u00e4tze ordnungsm\u00e4\u00dfiger","27":"Abschlusspr\u00fcfung durchgef\u00fchrt. Unsere Verantwortung","28":"nach diesen Vorschriften und Grunds\u00e4tzen ist im Abschnitt","29":"\u201eVerantwortung des Abschlusspr\u00fcfers f\u00fcr die Pr\u00fcfung des","30":"Jahresabschlusses und des Lageberichts\u201c unseres Best\u00e4ti-","31":"gungsvermerks weitergehend beschrieben. Wir sind von","32":"dem Unternehmen unabh\u00e4ngig in \u00dcbereinstimmung mit","33":"den deutschen handelsrechtlichen und berufsrechtlichen","34":"Vorschriften und haben unsere sonstigen deutschen Berufs-","35":"pflichten in \u00dcbereinstimmung mit diesen Anforderungen","36":"erf\u00fcllt. Wir sind der Auffassung, dass die von uns erlangten","37":"Pr\u00fcfungsnachweise ausreichend und geeignet sind, um als","38":"Grundlage f\u00fcr unsere Pr\u00fcfungsurteile zum Jahresabschluss"},"Unnamed: 1":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null,"13":null,"14":null,"15":null,"16":null,"17":null,"18":null,"19":null,"20":null,"21":null,"22":null,"23":null,"24":null,"25":null,"26":null,"27":null,"28":null,"29":null,"30":null,"31":null,"32":null,"33":null,"34":null,"35":null,"36":null,"37":null,"38":null},"sonstigen Informationen verantwortlich. Die sonstigen Infor-":{"0":"mationen umfassen die dem Lagebericht als Anlage 1 beige-","1":"f\u00fcgte Berichterstattung des Vorstands und des Aufsichtsrats","2":"entsprechend dem Berliner Corporate Governance Kodex.","3":"Die sonstigen Informationen umfassen zudem den uns vor-","4":"aussichtlich nach dem Datum dieses Best\u00e4tigungsvermerks","5":"zur Verf\u00fcgung gestellten Gesch\u00e4ftsbericht. Die sonstigen","6":"Informationen umfassen nicht den Jahresabschluss, die in-","7":"haltlich gepr\u00fcften Angaben im Lagebericht sowie unseren","8":"dazugeh\u00f6rigen Best\u00e4tigungsvermerk.","9":"Unsere Pr\u00fcfungsurteile zum Jahresabschluss und zum Lage-","10":"bericht erstrecken sich nicht auf die sonstigen Informationen,","11":"und dementsprechend geben wir weder ein Pr\u00fcfungsurteil","12":"noch irgendeine andere Form von Pr\u00fcfungsschlussfolgerung","13":"hierzu ab.","14":null,"15":"Im Zusammenhang mit unserer Pr\u00fcfung haben wir die Ver-","16":"antwortung, die sonstigen Informationen zu lesen und dabei","17":"zu w\u00fcrdigen, ob die sonstigen Informationen:","18":"\u2022 wesentliche Unstimmigkeiten zum Jahresabschluss, Lage-","19":"bericht oder unseren bei der Pr\u00fcfung erlangten Kennt-","20":"nissen aufweisen oder","21":"\u2022 anderweitig wesentlich falsch dargestellt erscheinen.","22":null,"23":null,"24":"VERANTWORTUNG DER GESETZLICHEN VERTRE-","25":"TER UND DES AUFSICHTSRATS F\u00dcR DEN JAHRES-","26":"ABSCHLUSS UND DEN LAGEBERICHT","27":"Die gesetzlichen Vertreter sind verantwortlich f\u00fcr die Auf-","28":"stellung des Jahresabschlusses, der den deutschen, f\u00fcr Kapi-","29":"talgesellschaften geltenden handelsrechtlichen Vorschriften","30":"in allen wesentlichen Belangen entspricht, und daf\u00fcr, dass","31":"der Jahresabschluss unter Beachtung der deutschen Grund-","32":"s\u00e4tze ordnungsm\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung ein den tats\u00e4chlichen","33":"Verh\u00e4ltnissen entsprechendes Bild der Verm\u00f6gens-, Finanz-","34":"und Ertragslage der Gesellschaft vermittelt. Ferner sind","35":"die gesetzlichen Vertreter verantwortlich f\u00fcr die internen","36":"Kontrollen, die sie in \u00dcbereinstimmung mit den deutschen","37":"Grunds\u00e4tzen ordnungsm\u00e4\u00dfiger Buchf\u00fchrung als notwendig","38":"bestimmt haben, um die Aufstellung eines Jahresabschlus-"}}