{"ten der Bewohner eine umfassende Beschilderung,":{"0":"3-D-Exponate und Video-Screens konzipiert. In ei-","1":"ner Videobotschaft wird \u00fcber die Arbeit der Arten-","2":"sch\u00fctzer*innen in Asien berichtet. In Anlehnung","3":"an die in der IUCN-Skala verwendeten Farben f\u00fcr","4":"gef\u00e4hrdete Arten wurde ein Konzept erarbeitet,","5":"welches in der Gesamtgestaltung immer wieder"},"Hierzu wurden zwei neue Projektoren gekauft":{"0":"und die notwendige Fachplanung, die grafische","1":"Anpassung der Bildinhalte sowie die Montage","2":"beauftragt. Die neuen Projektoren verf\u00fcgen \u00fcber","3":"energiesparende LED-Technik und sind somit auf","4":"dem zeitgem\u00e4\u00dfen technischen Stand. Die Instal-","5":"lation der neuen Medientechnik soll bis Ende April"}}