{"AKTIVA":{"0":"A.","1":"I.Immaterielle Verm\u00f6gensgegenst\u00e4nde, gewerbliche\rSchutzrechte und \u00e4hnliche Rechte und Werte","2":"II.Sachanlagen","3":"1.Grundst\u00fccke und Bauten","4":"2.Technische Anlagen und Maschinen","5":"3.Andere Anlagen, Betriebs- und Gesch\u00e4ftsausstattung","6":"4.Geleistete Anzahlungen und Anlagen im Bau","7":"Summe Sachanlagen","8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"Summe Anlageverm\u00f6gen"},"2017":{"0":"ANLAGEVERM\u00d6GEN","1":"116.202,00","2":null,"3":"36.442.462,00","4":"1.888.071,00","5":"1.712.442,00","6":"3.822.491,72","7":"43.865.466,72","8":null,"9":"2.000.000,00","10":"600,00","11":"2.000.600,00","12":"45.982.268,72"},"2016":{"0":"in \u20ac","1":"87.586,00","2":null,"3":"27.245.124,00","4":"2.060.958,00","5":"1.544.325,00","6":"5.197.892,39","7":"36.048.299,39","8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":"36.135.885,39"},"Unnamed: 0":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null}}