{"AKTIVA":{"0":"A.","1":"I.Immaterielle Verm\u00f6gensgegenst\u00e4nde, gewerbliche\rSchutzrechte und \u00e4hnliche Rechte und Werte","2":"II.Sachanlagen","3":"1.Grundst\u00fccke und Bauten","4":"2.Technische Anlagen und Maschinen","5":"3.Andere Anlagen, Betriebs- und Gesch\u00e4ftsausstattung","6":"4.","7":"Summe Sachanlagen","8":null,"9":null,"10":"Summe Anlageverm\u00f6gen"},"2017":{"0":"ANLAGEVERM\u00d6GEN","1":"44.821,00","2":null,"3":"2.535.542,00","4":"123.318,00","5":"838.222,05","6":"Geleistete Anzahlungen und Anlagen im Bau","7":"5.599.218,79","8":null,"9":"600,00","10":"5.644.639,79"},"2016":{"0":"in \u20ac","1":"3.431,00","2":null,"3":"2.302.979,00","4":"141.698,00","5":"623.509,05","6":"2.102.136,74","7":"3.337.378,29","8":null,"9":null,"10":"3.340.809,29"},"Unnamed: 0":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"269.192,24","7":null,"8":null,"9":null,"10":null}}