{"Wegef\u00fchrung und Besucherinfrastruktur wurden auf 19,072":{"0":"Mio. \u20ac erh\u00f6ht. Hiervon sind jeweils 10% aus Eigenmitteln","1":"zu finanzieren.","2":null,"3":"F\u00fcr die Errichtung der \u201eErlebniszone Afrika\u201c sowie den Bau","4":"der Krallenotteranlage wird die Tierpark Berlin Friedrichs-","5":"felde GmbH im laufenden Jahr weitere bereits bewilligte","6":"Investitionszusch\u00fcsse des Landes Berlin in H\u00f6he von vo-","7":"raussichtlich 1,20 Mio. \u20ac erhalten. Neben den investiven","8":"Mitteln erh\u00e4lt der Tierpark Berlin vom Land Berlin f\u00fcr 2023","9":"eine institutionelle Zuwendung f\u00fcr das laufende operative","10":"Gesch\u00e4ft in H\u00f6he von 5,779 Mio. \u20ac.","11":null,"12":"Im Zusammenhang mit der Thematik der Haufwerke wurde","13":"die Nichtzulassungsbeschwerde vom Bundesgerichtshof","14":"im Mai 2022 zur\u00fcckgewiesen. Der Tierpark hat als letzten","15":"m\u00f6glichen Schritt seine Anspr\u00fcche gegen\u00fcber den Erben","16":"des ehemaligen Gesch\u00e4ftsf\u00fchrers in H\u00f6he von max. m\u00f6g-"},"finanziert werden k\u00f6nnen. Zur ggf. notwendigen Absiche-":{"0":"rung der Finanzierung der Eigenmittelanteile im Rahmen","1":"der F\u00f6rderprojekte steht ein weiteres Gesellschafterdarle-","2":"hen zur Verf\u00fcgung, dem die Aufsichtsr\u00e4te von Zoo Berlin","3":"und Tierpark Berlin bereits 2019 zugestimmt hatten und","4":"welches bis zum Berichtszeitpunkt noch nicht in Anspruch","5":"genommen werden musste.","6":null,"7":"Auch die inflationsbedingten Preissteigerungen f\u00fcr Waren","8":"und Dienstleistungen werden insbesondere beim Bezug","9":"von Futtermitteln und Energie im Fokus stehen. Durch den","10":"Betrieb eines eigenen BHKW ist der Tierpark etwas weniger","11":"abh\u00e4ngig von der Marktpreisentwicklung f\u00fcr Strom, W\u00e4rme","12":"und Gas. Hier konnten bereits in Gespr\u00e4chen mit den Ver-","13":"sorgern die m\u00f6glichen Energiepreisbremsen angemeldet","14":"werden. Zudem konnten im Zuge der Inbetriebnahme der","15":"neuen Anlagen im Sommer 2021 l\u00e4ngerfristige Vertr\u00e4ge","16":"mit guten Konditionen abgeschlossen werden. Grunds\u00e4tz-"}}