{"AKTIVA":{"0":"A.","1":"I.Immaterielle Verm\u00f6gensgegenst\u00e4nde, gewerbliche\rSchutzrechte und \u00e4hnliche Rechte und Werte","2":"II.Sachanlagen","3":"1.Grundst\u00fccke und Bauten","4":"2.Technische Anlagen und Maschinen","5":"3.Andere Anlagen, Betriebs- und Gesch\u00e4ftsausstattung","6":"4.","7":"Summe Sachanlagen","8":null,"9":null,"10":"Summe Anlageverm\u00f6gen"},"2019":{"0":"ANLAGEVERM\u00d6GEN","1":"43.681,00","2":null,"3":"6.500.631,00","4":"197.304,00","5":"1.156.793,00","6":"Geleistete Anzahlungen und Anlagen im Bau","7":"20.754.722,34","8":null,"9":"1.120,00","10":"20.799.523,34"},"2018":{"0":"in \u20ac","1":"73.381,00","2":null,"3":"2.732.485,00","4":"129.984,00","5":"959.660,00","6":"12.899.994,34","7":"10.433.631,00","8":null,"9":null,"10":"10.508.132,00"},"Unnamed: 0":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":"6.611.502,00","7":null,"8":null,"9":null,"10":null}}