{"Au\u00dferdem sind die gesetzlichen Vertreter verantwortlich f\u00fcr":{"0":"die Aufstellung des Lageberichts, der insgesamt ein zutref-","1":"fendes Bild von der Lage der Gesellschaft vermittelt sowie","2":"in allen wesentlichen Belangen mit dem Jahresabschluss","3":"in Einklang steht, den deutschen gesetzlichen Vorschriften","4":"entspricht und die Chancen und Risiken der zuk\u00fcnftigen","5":"Entwicklung zutreffend darstellt. Ferner sind die gesetzlichen","6":"Vertreter verantwortlich f\u00fcr die Vorkehrungen und Ma\u00dfnah-","7":"men (Systeme), die sie als notwendig erachtet haben, um die","8":"Aufstellung eines Lageberichts in \u00dcbereinstimmung mit den"},"Unnamed: 0":{"0":null,"1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":"\u2022"},"durch sowie erlangen Pr\u00fcfungsnachweise, die ausreichend":{"0":"und geeignet sind, um als Grundlage f\u00fcr unsere Pr\u00fcfungs-","1":"urteile zu dienen. Das Risiko, dass wesentliche falsche","2":"Darstellungen nicht aufgedeckt werden, ist bei Verst\u00f6\u00dfen","3":"h\u00f6her als bei Unrichtigkeiten, da Verst\u00f6\u00dfe betr\u00fcgerisches","4":"Zusammenwirken, F\u00e4lschungen, beabsichtigte Unvollst\u00e4n-","5":"digkeiten, irref\u00fchrende Darstellungen bzw. das Au\u00dfer-","6":"kraftsetzen interner Kontrollen beinhalten k\u00f6nnen.","7":null,"8":"gewinnen wir ein Verst\u00e4ndnis von dem f\u00fcr die Pr\u00fcfung des"}}