{"PASSIVA":{"0":"A.","1":"I.Gezeichnetes Kapital","2":"1.Grundkapital","3":"2.Nennbetrag eigener Anteile","4":"Summe Gezeichnetes Kapital","5":null,"6":"III.Gewinnr\u00fccklagen","7":"1.Gesetzliche R\u00fccklage","8":"2.R\u00fccklagen f\u00fcr eigene Anteile","9":"3.Andere Gewinnr\u00fccklagen","10":"Summe Gewinnr\u00fccklagen","11":"1.683.111,05","12":"Summe Eigenkapital"},"2019":{"0":"EIGENKAPITAL","1":null,"2":"1.716.000,00","3":"-156,00","4":"1.715.844,00","5":"62.659,07","6":null,"7":"139.989,53","8":"156,00","9":"61.857.814,96","10":"61.997.960,49","11":"3.410.112,12","12":"65.459.574,61"},"2018":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":"1.716.000,00","3":"-156,00","4":"1.715.844,00","5":"62.659,07","6":null,"7":"139.989,53","8":"156,00","9":"58.447.702,84","10":"58.587.848,37","11":null,"12":"63.776.463,56"},"Unnamed: 0":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null}}