{"PASSIVA":{"0":"A.","1":"I.Gezeichnetes Kapital","2":"1.Grundkapital","3":"2.Nennbetrag eigener Anteile","4":"Summe Gezeichnetes Kapital","5":null,"6":"III.Gewinnr\u00fccklagen","7":"1.Gesetzliche R\u00fccklage","8":"2.R\u00fccklagen f\u00fcr eigene Anteile","9":"3.Andere Gewinnr\u00fccklagen","10":"Summe Gewinnr\u00fccklagen","11":"10.623.633,78","12":"Summe Eigenkapital"},"2021":{"0":"EIGENKAPITAL","1":null,"2":"1.716.000,00","3":"-1.196,00","4":"1.714.804,00","5":"62.659,07","6":null,"7":"139.989,53","8":"1.196,00","9":"63.540.926,01","10":"63.682.111,54","11":null,"12":"76.083.208,39"},"2020":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":"1.716.000,00","3":"-1.196,00","4":"1.714.804,00","5":null,"6":null,"7":"139.989,53","8":"1.196,00","9":"63.540.926,01","10":"63.682.111,54","11":null,"12":"61.358.722,63"},"Unnamed: 0":{"0":"in \u20ac","1":null,"2":null,"3":null,"4":null,"5":null,"6":null,"7":null,"8":null,"9":null,"10":null,"11":null,"12":null}}